Bein Sports Connect月費計劃一問

有冇Ching 知one week free trial係計日數（例如聽日開始就去到下星期四23:59）

定

計足一分一秒 （聽日0400-下星期五03:59）？

推

好似計分鐘